同甲由王者交手，我輸得一敗塗地

頭先幫嫲嫲執屋扔嘢，左手拎住袋垃圾，右手覆住Whatsapp 。

行行下，左手手腕有少少麻癢，好似比頭髮掃緊嘅感覺，咁我咪望下咩事。

一望！屌你老母！有隻巨甲由係我手腕上面 ！我嚇到彈起身，一野轟左袋垃圾再施展湯馬仕大迴轉先fing甩到隻甲由王者

跑去洗手間途中我感觸到左手麻痹左，毒氣向上蔓延。掂到水之後我係咁捽捽捽，直至到見骨我先停，不過上臂出現一條黑色線。呢刻我只可以靠右手打字，因為左手郁唔到，究竟我可以點做

正皮 砍掉重鍊
負皮 聽日一定會好天嘅

有冇邊個評分係代表做乜鳩？